(軍事撚請入，求指教)如果美國佬向全世界宣戰，佢夠唔夠抽？

聞說現今世界有空軍就已經贏一半，美國坐擁嘅空軍多到不得了，中國加埋俄羅斯都唔夠佢多。
如果全世界vs美國，美國佬贏唔贏到？

地理上，俄羅斯大量嘅陸軍又唔可以進攻歐洲咁地面推進，同啲強嘅軍事國又隔咗個海。

美國又多核彈

求軍事撚指教

肯定唔夠
其實打仗咪係燒錢
一個國家邊夠全世界燒啊
淨係打亞洲都唔夠打(計埋俄佬)

睇你因咩事打仗
無原因就單挑全世界既話真係無乜可能贏

假設係常規戰 加拿大併入美國 冇反戰撚 咁應該就算唔贏都夠唔輸

唔好以為多核彈就會用啦好嘛

Stability-instability paradox

唔計核彈
唔理傷亡
全國唔收人工
以目前軍備同生產線可能有機會

航母多少個比例係幾多先？

red alert

全世界做哂美國人算贏定輸

美國戰爭機器一行起上黎啲生產力嚇死人
仲要諗下現代科技好靠人造衛星
美國民企都玩到SpaceX咁
唔係好多國家有得鬥

唔贏但都輸唔到

現代太多 大殺傷力武器

D核彈, 導彈亂鳩咁射, 最終大家攬炒

蘇聯佬同美國佬玩核彈
全球都要落去見閻王

陸軍應該俾吳京全滅

三個臭皮匠，勝過一個諸葛亮

就算美國係世界第一軍事強國，但都冇咁多資源同人口同人消耗

美國太多左膠啦
實走出黎抗議